今晚收市tsla有500以上 我去中聯辦門口直播打飛機

香港時間2020年9月16日 04:00 tsla股價500以上
我去中聯辦門口直播打飛機

G持

咁樣燈好咩 一齊嬴唔得既

想自燈? 就跌穿300比你

Lm

升上500之前 冇可能會跌

今星期有600我幫樓主找數又點話
講埋啲冇可能既野

tesla冇嘢冇可能

支持呀, 我裸跑都未跑仲賺緊錢

支持！

Support

劉明

好想睇

LMLM
狗仔打都無事，CHING唔驚喎

可唔可以搵次有人講啲真係可以找數嘅野啊